Title: Synandra Nutt.
Description: In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.
Image: https://source.unsplash.com/random/?modern
Date: 12/2/2021
Keywords: cms
Category: Wrapsafe
Author: Realpoint
Tags: article
Published: true
Background: #dc6cd4
Color: #586e06
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. 


	Tubulo putas dicere?
	Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur?
	Sint ista Graecorum;
	At hoc in eo M.




	Explanetur igitur.
	Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus?
	Quid iudicant sensus?
	Transfer idem ad modestiam vel temperantiam, quae est moderatio cupiditatum rationi oboediens.
	Quid enim?
	Nonne odio multos dignos putamus, qui quodam motu aut statu videntur naturae legem et modum contempsisse?
	Ille incendat?
	Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore.
	Quo modo?
	An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere?




Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus,
sequetur ut etiam aequas esse dicamus.

Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas.



Introduci enim virtus nullo modo potest, nisi omnia, quae leget quaeque reiciet, unam referentur ad summam. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Longum est enim ad omnia respondere, quae a te dicta sunt. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Venit ad extremum; Quae duo sunt, unum facit. Quorum altera prosunt, nocent altera. Quae autem natura suae primae institutionis oblita est? Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum; Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit? 


	Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris?
	Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia.
	Nam et a te perfici istam disputationem volo, nec tua mihi oratio longa videri potest.



Iam in altera philosophiae parte. Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Semovenda est igitur voluptas, non solum ut recta sequamini, sed etiam ut loqui deceat frugaliter. Illa tamen simplicia, vestra versuta. 


	Quod idem Peripatetici non tenent, quibus dicendum est, quae et honesta actio sit et sine dolore, eam magis esse expetendam, quam si esset eadem actio cum dolore.




	Namque ii horum posteri meliores illi quidem mea sententia quam reliquarum philosophi disciplinarum, sed ita degenerant, ut ipsi ex se nati esse videantur.



Dat enim intervalla et relaxat. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit? Ita redarguitur ipse a sese, convincunturque scripta eius probitate ipsius ac moribus. 


	Tanta vis admonitionis inest in locis;
	Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem?
	Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas?
	Semper enim ita adsumit aliquid, ut ea, quae prima dederit, non deserat.
	Quid censes in Latino fore?




	Est, ut dicis, inquam.
	Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam.
	Sed utrum hortandus es nobis, Luci, inquit, an etiam tua sponte propensus es?
	Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis.



Sed fortuna fortis; Obsecro, inquit, Torquate, haec dicit Epicurus? Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere. Pauca mutat vel plura sane; Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. At modo dixeras nihil in istis rebus esse, quod interesset. Haec dicuntur inconstantissime. Cur, nisi quod turpis oratio est? Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. Sedulo, inquam, faciam. 

Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. 

Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret. Tum, Quintus et Pomponius cum idem se velle dixissent, Piso exorsus est. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Oratio me istius philosophi non offendit; Itaque contra est, ac dicitis; Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum. 

Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Quis est tam dissimile homini. Quo modo autem philosophus loquitur? Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Quamquam te quidem video minime esse deterritum. 


Mihi quidem eae verae videntur opiniones, quae honestae,
quae laudabiles, quae gloriosae, quae in senatu, quae apud
populum, quae in omni coetu concilioque profitendae sint, ne
id non pudeat sentire, quod pudeat dicere.

Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit,
sapiens ut relinquat.



Cave putes quicquam esse verius. Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt. Quare attende, quaeso. Aliena dixit in physicis nec ea ipsa, quae tibi probarentur; Nihil illinc huc pervenit. Quare attende, quaeso. Poterat autem inpune; Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? 


	Audeo dicere, inquit.
	Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim?
	Minime id quidem, inquam, alienum, multumque ad ea, quae quaerimus, explicatio tua ista profecerit.
	Itaque sensibus rationem adiunxit et ratione effecta sensus non reliquit.



Duo Reges: constructio interrete. Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Sed tu istuc dixti bene Latine, parum plane. Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. 


